連baby condom都討論緊身邊好多人移民，睇黎真係好多人走

頭先search嘢，唔小心見到。

藍屍先走得快

咁佢地點回應先

Share link

因為黃既無錢走

藍屍身體最誠實

快撚D 走, GO GO GO, 1M 人, 最好半年內 EMAN

我公司全部人都已經辭哂職移民走佬，所以大家有得走真係好快d走，咪聽五毛PR留係香港

唔駛俾link
冇謂益佢地賺page view

藍絲最誠實乜嘢愛國 你睇吓美國加拿大澳洲勁多大陸人就明白大陸咁好點解要去外國

就算香港去返97後早期
差唔多免費去英澳加本身都好撚吸引
何況而家香港咁

個班人基本上對香港嘅認知仲停留喺90年代大中華思想時期，海外華人媒體又長期被支共影響，搞到佢哋就好似一個冇更新過嘅軟件咁樣。所以今代嘅香港移民要努力改變海外華人社區嘅輿論

成班都話疫情嚴重
人哋美國佬有疫苖都分咗比歐洲加拿大先啦，幾時到你中国香港市呀
去到有得打美帝疫苖你咪留係度打支那疫苖囉

有冇走資架班人
走都唔好帶衰香港經濟喎

嘥氣啦咩疫情嚴重人哋地方咁大一個 BC省先得個5,000,000人口 如果規矩啲嘅唔去聚集點沒有問題何況大陸數據你估我係真咩我就唔會信

如果去英國
投資既話要分分鐘要去到２千萬
依家幾乎係送個居留權俾你
如果係支國？暴動左好耐啦！

支那疫苖要１千蚊ＨＫＤ
美國貨約７０蚊美金
你會點揀？（不過香港政府一定買貴野）

點會冇呀, 英國如果疫情好少少就一機一機咁去啦!

777要奶共實買支那野

賤種藍屍
到時過到去英國組隊私了佢哋

老老豆豆290萬BNO條數係點計出黎
有冇精算手足準備計到而家有能力移既BNO有幾多

又話藍絲好團結，而家唔上大灣區發展，淨係掛住投奔敵國，不斷放負

身邊完全冇人移

一定冇 咁多年前
死左咁多人
我諗150萬左右

睇下到時死幾多癈老
Ｄ人排晒隊去私家醫院打美國針

應該冇咁多
始終要成本（eg:頭一年NHS都要俾錢）
十萬八萬應該有
不過依家多左個加拿大咁人又可能會少Ｄ

好唔想走 好中意香港文化

唔知BK一姐，仙姐會唔會移

5毛今次做緊善事
其實識野既同黃既基本上全部會走
除左有自己考慮既或者真係走唔到既

其餘唔走既，由佢地留係香港絕對係好事
唔好來英國炒貴晒D樓

講錯左
我指有bno既人數
如果講有心有力去既話
我諗 3 40萬左右

離婚

一巴車埋去啦，振夫綱

女死女還在啊

身邊多人走，有啲直頭早成年走定，驚俾共產黨封城唔俾人走

仔女係自己嘅，老婆可以再娶
只要你搵到食30年後一樣可以搵到細過自己仔女嘅人做老婆

前幾日話50萬人有
不過實際去嘅 唔好咁樂觀 十萬都應該無
9成中產/以上 1成基層

身邊都陸續有人移民
uk佔多數
有得走一定要走

其實都有好多大學畢業同少部分有錢人黃嘅
後生仔又無包袱，有手有腳識英文都有條件走

兩公婆如果有呢種程度嘅分歧
換著係我會離婚
冇需要嘈架

香港通街都大學生
個個都去得加拿大

英國就主力收上一代 有bno個啲

下一波可能到澳洲

但要後生仔喎靠自己冇父幹後生邊有錢去加拿大由0開始

Cap圖啦 唔想益click views

我有bno早就走啦你老味

走佬呢家野不論黃藍 只論富與窮既姐

老老實實窮撚過到去搵唔到工即刻收皮咁濟

呢啲要離婚
講緊一世
你中年都算
你啲仔女一世呢？
仲咁後生到時比共產黨逼害或者變紅衛兵殺返你轉頭？

老婆一個人影響成家一世
離婚啦
頂多再識或一世唔再結都好過比拖係香港人一齊死
有bno仲想點
我bno都無

而家走難呀 你估移民呀

咁叫走難

佢日日上嚟呻，由初初結婚冇耐呻到而家仔都有埋
呢啲男人剩係會呻㗎咋
我覺得佢地好襯

抵佢成世比老婆食住

我都係

留名有人屈毛

根本就多餘
拍拖唔知都話啫，結咗婚已經覺得個女人勁有問題，又唔解決
仲要中出而家有埋細路

希望香港走到一半人

中產，基層都識
無聽人移

到坐集中營果陣你慢慢同仔女解釋

Babykingdom 班傻人成日以為香港好多福利，都香港無咁馨香，d 外資徹退，地產自然跌，政府無咁多收入梗係cut 福利，醫療首當其衝，到時香港打會195幾年既情境，無野既，珠海一樣有人住，不過唔值錢，你都唔值咁多人工。

向國安舉報

窮五毛：我身邊冇人走

如果一年走返三幾十萬已經陷家鏟，大陸分分鐘鎖住香港d 錢唔俾走

大家都等緊個疫情完，一完應該一機機走

但佢地話好多移民後3個月就頂唔順要番香港

未大學畢業既我表示 說好了的齊上齊落呢 點解大家可以咁忍心留低啲手足自己走左去？真係當我地係手joke?

Bk班豬閪藍屍狗驚後生走哂無人交稅養佢地班垃圾

一入去就睇到個笑話 ，同大家分享吓
人地做撚咁research 啦，似你個on9 咩

有冇咩知名五毛入黎反駁下呢個point
好想一齊討論下啊

寧教人打仔，莫教人分妻呀。 樓上果班留下口德先

走幾多人都好但大東山仲係日日迫滿人。。。。
塔門日日都有人滿地camp

Quote from BK

97移個批，有幾多係英文字都唔識多隻，人地都肯收你咁都話宜加呢代幸福d，真係廢老思維

沒有鄧寇克就不會有諾曼第

利申我自己都未畢業，唔會係第一批離開

後生果代就走難，有番咁上下年紀就係移民

港共唔理價錢點都一定係買支那針架啦

作為藍絲既我真係好大無力感... 唔係講好齊上齊落咩...
呢家祖國實施左國安法，冇晒班黃屍係到搞搞震，將來大灣區一定有好好既發展，祖國防疫做得咁好，經濟又gogogo，點解仲要走....
口裡說不心裡卻很誠實，你地班仆街淨係識得食人血饅頭.... 係咪唔記得班警察手足移唔到民架？！去到外國會比人篤灰架！？係咪當警察手足叔一燒手足被制裁班高官係condom！？

親戚已經移咗嘅有3家人
嚟緊仲有2家會移

ON9藍絲親戚冇錢嗰啲冇移因為覺得好好
（唔係做消防就係做懲教）

教書friend個個得個講字
醫療friend幾個已經搞緊去英澳加，有啲今年走，有啲下年走
IT friend幾個開始搵緊樓搵緊工
老爺奶奶幾個family friend 家庭都睇緊外國樓，買到啱嘅就走

走啦屌
如果真係唔想分開你打死都話走你估佢唔跟咩
如果真係唔跟咪分開
你仔女下半世仲好長
自己諗
咁大個人威返次比老婆仔女睇好無

到底有咩問題講黎聽下

我為自己下一代好先走
你唔係覺得你哋緊要過我自己個仔呀嘛

你覺得好姐

可以借$上ive再移民

呢個問題唔知五毛手足們可唔可以解答下

舉報藍屍你我都有責任

你google 下佢個名睇下佢喺連登已婚post 講乜

咁愛國返大灣區發展

你仔女幾大呀？

Cap圖準備篤灰
事實係益撚左好多藍屍港豬

睇左下 如果咁都唔走就真係ON9
條女都ON9 TOO
懷疑會大肚係條女知佢想走想逼佢唔走而搞大左
真係害人一世CLS

未有仲唔走?==

有得揀就算價錢掉轉都會揀美國貨啦

C9不嬲醒過連登仔萬倍,移民實搶第一

好撚吹水
留低老人家

咩阿慧

其實咁咪好囉
黃絲走曬留低藍絲咪好囉

我唔知英國加拿大好唔好
我淨係知高官有錢人個個有達官貴人唔做
去做二等公民

憑你做左咁多柒野囉

連燈仔： 撚有人走咩，吹大啲啦，我公司50人走咗48人添呀

遲早有一日上門拘捕

你地咩年齡層?

佢地唔明
成日話大灣區幾好

到時大灣區真係合併
想問點解深圳做個麥記4000蚊人工
香港要成萬蚊

連太古係香港幾廿年都走
想問香港憑咩拎咁高人工

走難
班學生雞大部份都借錢讀大學
未計還錢
仲有d窮撚父母準備等佢地讀完書
開始返工收家用
更加唔會比佢地走

轉頭佢同你爭對仔女跟佢就好笑

又話國安法令香港穩定嘅

最主要係香港既前景真係比較悲觀。
外資走，中資不會集中托你。

班支那大陸西識條鐵咩
日日睇tvb洗腦同溫層

搞左DQ，之後搞支聯會，遲下搞區議員，好快搞網台，之後網上實名制，香港唔會再有言論自由，有得走有能力好快d走

窮撚係邊都係收皮, 咁有乜所謂去博一博

有D印象

未感受到危機冇問題
係睇你鐘意佢定鐘意自己多啲
走佬最忌有負擔啫

香港少 D 人最好。

on9真係無藥醫, 3個月旅行咩, 真係酸撚到

我90後頭
識依啲人係咩年齡層都有

未走仲唔離cls 講緊價值觀出現巨大分歧

正苦唔俾工墓猿打美國針

係全部都冇得打美國針
特權人士除外

如果你主要熟既都係90後
身邊冇人移民/唔知有人移都正常既

識d 70後80後
樓都去英國買埋

好簡單華為公主 點解要去加拿大一個鬼佬地方仲要俾人拉點解唔繼續留喺大陸 -我相信佢咁有錢喺大陸一定會 更好但係死都要去溫哥華點解會咁心照啦

有幾多個搵到錢又唔肯走要留係香港？自己心入面諗得了 連登個個年薪過千萬唔洗討論
只係你自己心入面諗諗

篤灰

香港大部份藍既都係因為想搵錢而藍
問題而家佢地全心徹底整死你，經濟都唔會放過
仲有而家打壓開始有打壓全香港人唔理黃藍既危險方向
咁正常人緊係走啦

90後都有唔少提出話想走
但佢地又冇信心
我自己如果有能力，即閃

係咪你plan好哂走左都一定有能力過到而家甚至更好生活先
係既離婚啦屌
而家唔離第日生左仔一定永無寧日
唔黃已經冇可能同佢結婚啦今時今日

希望優待香港移民既國家做好D審批唔好咁易俾D憎到藍屍畜牲入撚哂

要走點都會走
唔走既請你都唔會過去
有批人係不求變 永遠留係comfort zone入面

I know that feel bro
我老婆唔肯走，而家仲要因為日日怕我走而抑鬱
而家比佢，佢外家同佢d fd屌我自私拋棄佢

呢班人去到外國未好似大陸人黎香港咁
騎劫人哋價值觀

痴線，藍絲自己養出黎，仲要唔聽話，掉低佢走唔洗諗

聽講好黑人專揀華人做目標，唔洗自己出手添

我會自己帶頭做，走難唔洗等埋發叔啦

咩年代啊？忍到一時忍唔到一世架，哂自己時間

錯了，係一定買大陸貨
唔洗錢都唔敢打啦

香港地好食好住,又有國安法鎮住黑暴,保住咗一國兩制,社會回復和諧,點解仲要走呀?

唔好唔記得同英國篤灰
尤其係恐怖分子

佢好煩膠 男人老狗又無決斷力
可能到2022年重見到佢喺連登到講緊佢老婆唔走

移民係一家人既決定
佢唔肯走都冇計
一係飛左佢，一係留係度，再唔係用你本事改變佢想法。
睇個男人自己點揀，其他人幫唔到佢地。

所以想走就唔好貪搵多兩年錢
過一兩年見太多錢走咗隨時封關

因為今次香港既狀況基本上係同已經淪陷無乜分別，今次係真真正正既慘敗，香港一年就由半民主社會變成專制獨裁社會，民主自由徹徹底底咁消失，所有人開始活係強權恐懼之下，要擔心有d咩做得有d咩唔做得，經濟都唔多好

今次我不論搭車/食飯/返工/行街都聽過隔離左右討論移民，最誇張聽過搭小巴後面有個女人話佢朋友層樓啱啱放左而家執緊屋，下個星期就會全家過英國，我自己都諗緊過台灣定英國好，我可以大膽估計起碼一半人已經認定香港已經淪陷要離開（我都認為香港已經淪陷），無人會想係黨安法依d強權法律下，好似永遠有把刀放係你條頸隔離，活係強權恐懼之下咁過下半世，我都唔想，我可以估計10年內香港會走一半人，至少我唔想再晚晚訓覺發關於黨安法既惡夢

篤佢老母灰

係喎，起完底見到7月Plan到依家都仲諗緊，擁抱大灣區算把啦

人地日日睇cctvb 滅國嫁啦

外地華文媒體都深藍
要改變輿論要等上一代移民死晒先得

唔係有分好工／有樓／高收入
點會有女肯「終」個頭埋去？
現實Ｄ。依家既婚姻，冇錢係keep唔到既。

放工?

柳記出名藍到黑 政府工又薪高糧準使乜走
教書搵緊6-7皮一個月 過外國做收銀咩

反而IT狗可以做返本行 最多由細做起

教書同政府個d 點會同你由零開始
IT 反而過去仲好搵

身邊嘅有錢frd
本身都已經有外國護照
無需要走

身邊中產，公屋家庭嘅90後
都有人話走
考緊車牌 搞緊離岸 報緊外國master
唔係得個噏字

嗰個巴打呻到我都認得佢個名

我老母都咁講，叫我過去住幾個月先，痴線，走左就唔番黎啦

公務狗留返同港共齊上齊落嚟
走撚咩

又變左大半個post講嗰個巴打嘅感情問題
上一次有次個移民post已經係咁

未出bno visa 前諗住過台灣，但要投資3萬150萬請2個以上既台灣人，同埋未必批，都係簡單d 5+1英國算

上一代人移民佢地都係帶好少錢走，佢地仲要無而家d後生仔咁高學歷，但勝在肯捱
而家加拿大呢個政策仲優待香港人，都唔似澳洲要你俾學費，加拿大係你就咁過就得（除非連大專都無讀過），咁都要怨既，你不如留番係香港發展

佢似d講要辭職但月做成世都未走既廢柴老屎忽

佢老婆成家真係幾生修到
不停chur個女婿，女婿又逆來順受

身邊總有呢啲同事
自己都quit埋，佢都未quit

留係香港做20年野就係為左買層樓

移乜鬼民，佢連放工返屋企未換衫坐梳化都唔敢
上連登就大大聲

會唔會變殺妻教授

但台灣生活方式同香港比較接近
150萬我唔係問題
但英國一過去就係唔洗煩
不過驚生活同香港差太遠
所以好難擇

咁間公司執左

咁你咪一齊走囉
情緒勒索

冇父幹嘅話喺香港都係由0開始啫

所以身邊有冇人移係睇做邊行多

教書唔係冇㗎，我喺英國group都真係見到有人教書過咗嚟
不過我啲friend入面冇

仲有一樣野好多人都無留意/ 提出過。就係今時今日係條街度多左好多黑警，仲要係每次都一大班。
根本每日都會見到幾次。而且仲係全港每區都係同樣。

而家香港係真正police state

係因為藍屍係最自私的生物之一

真呀 呢排行出街梗見到警車

國安熱線

支持離婚，一個唔覺意移民後娶個更好既老婆

好哦 睇吓邊個長命啲有資格放棄對方

大把人埋怨 又話冇學歷嘅九七後變condom，上幾個post仲見到

好多重想玩太空人個招，好似呃公屋扮離婚分戶

幾時係半民主社會？根本一直都係獨裁社會、殖民社會，香港人幾時有資格選過特首？
以前比少少鳥籠民主你，係呃鳩你吊住你條命，因為你香港人所謂「反對派」對支共毫無威脅，仲可以偽裝香港係國際都會
到你真正有能力威脅到支共果陣，支共咪一野拉繩囉

幾好笑 藍色經濟圈點 有聲有色？

放心，我地篤灰篤返佢地返黎咪得

篤灰準備

離婚喇，你啲仔女第時入集中營就係俾佢害死

巴打對男人有冇興趣 肯走識英文

一次過走3/4百萬人最好
中共想換血
求仁得仁

真係走咁多人
大家就唔洗驚冇野做
香港人自己內循環 加英國雙循環
冇得輸

有腦嗰啲會走
無腦嗰啲會話偉大祖國疫苗又平又好

呢個真，英國佬攞塊荒地比幾百萬香港人自生自滅

當做實驗
地方議政平台
全民參與施政
話晒係全球IQ最高民族
睇吓可以發展到咩水平

應該會成功，九七前都做過實驗，攪到香港係全球最自由的經濟體

仲有狗車係周圍行周圍泊
好似要監視每一個香港人咁

多就一定多 都冇錢搵啦

咪講笑，旺區日日無時無刻都有就唔在講。而家係屯門元朗天水圍，什至到將軍澳，大小屋村基本上日日都會見到黑警，仲要係一大班

篤灰唔好俾佢哋走

唔多覺

走係需要好大勇氣

讀開歷史應該清楚自己定位
忽然歷史既連登仔都會響起警號
至於不問世事著眼生活繼續生活is ok

呢啲叫自私

記得你以前都係咁講
其實你都已經成年人，
你都要為自己人生負責任

有啲人都會考慮到自己家有兩老要照顧而留低
但佢地唔會覺得係“比人拖住”
因為你自己都要為你自己負責任

＊因為你自己都要為你自己嘅決定負責任

你都講左好多次
你自己唔走都冇計

你唔走佢都係一直換緊

你自己本身住過歐洲未？

嘩屌入面d回覆

佢老婆應該幾正
唔做野唔用腦都肯結婚

做人比返啲主見啦，老婆話乜就乜？
其實你走嘅成本唔大，最後無事咪回流返嚟
有經濟能力仲可以留住香港層樓收租去英國租平樓住
但你唔走嘅代價，分分鐘係全家性命+你子女嘅一生

有能力走好快啲走
希望到時唔好比我喺集中營見到你

事實真係好多人走

課曬金俾呢到果到？
Btw連登唔好講真話

我覺得英國同香港 似過台灣
起碼仲嘢用英文 又多香港人

其實唔可以講話係移民 而係走難
有得走真係好走
97前香港出世但當年父母冇幫申請BNO嗰班人想走都走唔到呀

不如你講下佢點解唔肯走
我識有啲人一定唔走
原因不外乎係香港搵到
覺得仔女可以再送去外國讀書
所有原因都可以對症下藥
一句不思進取就屌柒佢嗌離婚其實幫唔到件事

真心, 今年幾家親戚都移民

佢以前講嘅野分散咗係唔同post

搵唔搵多個老婆/狗我ok

150萬我有排儲，所以即刻轉左英國，錢唔夠唔洗諗

啱既 冇話你唔啱

盲撚左？書都未讀完點走？
提提你，大部分手足都係未讀完書

嗰度唔係多港豬藍屍咩
問佢哋而家香港有黨安法咁安全，中國繁榮又強大，中港防疫又做得好過歐美，點解仲要走

藍絲走得快
自身利益至上

有錢有人脈，幾大。都走啦…留响度唱國歌咩…

最自私自利果堆，不過去到人地度先知自己有幾衰都未遲

香港嘅議會係畀大陸練功，邊一啲手法可以操縱到選舉結果就推廣去全世界

到時咪扮可憐囉…中國落嚟果時咪又係咁

嗰邊d 言論好搞笑，有人竟然諗人地咁急移民係"做左壞事要咁急移民"

嗰邊真係多無知又白癡嘅人

得連登仔話唔走

事實上得連登仔無錢走咋嘛
Fg50k都走唔到

Fg手頭上又冇咩錢點走

未，太貴連歐洲旅行都未試過

現實係你地打埋 藍屍收成
香港人真係好多都好撚自私 好狗
愛國愛港只係生意黎 外國先係生活
你睇香港有錢佬同高官子女都知 揸幾國護照 有著數時返黎 無著數時走佬

呢班人會上網圍爐

話自己食係支那人 死係支那魂

不過自己就拎外國護照 又贏

好合理

佢地仲覺得咁多個國家忽然咁大方係因為黃人打攔咗個香港俾個機會佢地搵返個正常生活

至少供啲仔女去外國讀

same

傻閪五毛

我識既90後真係好多左膠

你連住都未住過既話你老母其實講得無錯架啵
利申：住過德國同英國各一年

無錢有學歷都可以去加拿大/澳洲

無學歷 儲到錢過去讀書 又可以排快隊

有得揀真係唔好留係香港做奴隸

走啦你 你講嘢個feel好撚似狗

現在英加澳都開大門迎接，有得走仲唔走

五毛只得一個 論壇太多

去canada

試問咁嘅機會都唔把握係咩諗法

冇錢冇學歷睇撚住你班人有得走唔走
唔好嘥晒啲咁好嘅機會啦
諗吓好多人想走冇得走

澳有咩???

係好多人走
每幾個客打黎就有一個話屋企人移緊民/準備緊移民

BTW我唔係做移民公司或同移民相關

拎左學生簽證可以申請埋工作簽
易過之前

外國呢d dispute
d狗真係唔點理
最好飲醉先
耍個醉拳
chingchongching

藍絲去哂倫敦香港城，繼續俾誠哥統治

我公司都有兩個做咗好多年嘅同事移民了, 靜靜雞唔係遞信辭職都無人知

剋家人，勉強無幸福，緣盡

政府醫院已經用緊好多支那嘢啦

時代唔同，宜家係寧教人分妻莫教人打仔

咁你咪讀完書之後走囉
On撚9

去曼城重建香港城啦

奴隸文化？
港豬文化？

最好笑係
想走又走到既,都有唔少中間派/藍屍, 因為有能力,
但condom, 香討永遠只會話移民走既就係黃

本身你無父幹係香港都係地獄級難度

Nothing to lose 過到去你仲有基本尊嚴

香港人留係香港只有死路一條 二等公民都唔會有得做

咁愛國仲咩唔返中國住，中國發展咁好，出街連銀包都唔使帶。

其實班c9好短視
係度以為好似97後咁回流

根本兩回事

你睇幾多之前回流再走
或者個d係外國讀完書有外國藉有埋小朋友走

依兩樣身邊都走幾個家庭
一d都唔小

身體最誠實

唔係喎，好多人香港買樓喎
日日講樓市gogogo

你哋誤會咗後續發展當然去嗰邊好，但起始資金啲後生仔都幾難有，起碼預半年冇收入都要生存到先大家認真做part time

上親移民po都見到你

武肺橫行 年青手足要開源節流 儲多兩個錢

政府有兩皮野進修基金 走之前記得學咩都好 搵多個技能旁身

一齊討論下

醫護由其經過疫情後更加心淡
身邊走既7成都係醫護

坦白講
後生既唔夠錢走
好多有錢藍走

藍廢賣樓啦 去做二等公民啦我屌你地

半年冇收入仲要果邊經濟都唔好
唔係話潑冷水但真係唔建議未plan就9衝諗住見步行步
一丁友未揾到工既已經唔係個個landlord肯租屋比你，一係就要一次收成年租
起始資金比大家想像中重要好多

等埋加國scheme再諗
本來都疊埋心水uk

藍嘅走 咁幫手篤灰啦

正常人邊個唔走？
除非冇BNO或窮撚，或袋緊共產黨利益嘅走狗

90後頭都正常的

好多都岩岩買左樓結婚

又或者考完牌公司岩岩上左位
又去到未到70尾80頭咁賣左層樓就可以提早退休的境界

剩係為小朋友讀書已經要走啦, 放工返嚟仲要幫佢功課温書, 星期六日又要學興趣班

講就天下無敵

價值觀完全唔同，
巴打肯定好辛苦。

我身邊有英國工程師牌既

比例上4個走1個。

86-97年英國話派左300本BNO
當而家有一半老人家過左身, 都仲有150萬本BNO...
(9UP)

離婚啦

巴打睇見你都覺得慘
走唔到就乖乖地做跪民

走果班先係真正經濟支柱
不計黃藍
就算佢食埋庫房先埋MPF 都唔夠頂幾耐 (已月計)

然後北方派人填返一半

佢意思啱呀，
佢話依家移民俾以前舒服啲，
乜嘢都建立好哂，
所以就應該要移民，
去到外國都可以同香港好close，
佢係支持離開香港嗰批。

HK 老一輩
好多都係
大陸走難落來
大部分都知上面 D 衰野
97 移民潮後
一部分人已擁有外國國籍
有 D 只係回歸返來 HK 搵食
再走不難

最後一句, 多謝 777 , 多謝國安法 !!!

搞壞 HK, 對中國利多於弊嗎? 攬炒 CN, 一定要多謝 777.

識既一定篤
但好多都係FD既FD既FD既FD

有仔女驚洗腦教育係多數人最大動力
寧願自己捱都想仔女自由

覺得佢怕悶多過驚個仔俾人歧視

同佢講下去到你地可以一齊做乜，可以一齊去邊
間屋大可以做乜，可以點整
第時有小朋友又可以點
俾佢覺得過到去都唔悶

正常有能力都走

藍屍身體最誠實是常識

係一齊走

無分黃藍 係有錢都走

無競爭力去到可以做乜

師奶同妓女點移民

先利申保險狗一名
早兩日見兩個客 都係之前傾落既 諗住都簽鳩緊 點知埋到位話我下年都同男友過英國 應該唔買喇
見兩個都係咁

過到去真係要舉報堆濕鳩藍
對祖國毫無忠誠

支那蝗貪福利

係會用比歐美貨更加貴的價錢買入中國大陸貨

未生仔既

真心快離婚

無謂未來害咗小朋友

走左唔可以寄錢番屋企？
有手有腳要走都攔唔住

廢青唔讀書字都唔識睇?

2020移民比97做開荒牛個代過到去舒服係事實

點得出廢老思維結論

你仔女投錯胎
爸爸搵個醒目後母比我好唔好

你講緊我？

大家同學父母冚家賣樓走左了

投錯胎
你前世係未做左好多衰野推阿婆落樓
我應該係

唔通好似中大學棍劉正咁娶著狗做老婆都唔離婚咩

我有fd都係咁講
有啲係冷靜期內cut
斷供又有

而家有父幹唔走都死
黨安後山頂班有錢佬都話會做最壞打算
而家山頂成堆豪宅放緊盤，上左岸嗰班都要講bye bye

我睇左babycondom 個po 好多五毛想引人留底

但班藍絲身體最誠實

咪就係
咁大個人，自己決定自己負責
咁樣賴屋企人唔配合你
其實只係證明自己完全零行動力

朋友同埋同事圈子入面都多左人討論甚至 plan 緊移民 ...
真係有心想走就快, 總覺得越遲個 cost 越高.

之後就會話走咗仲點會記得屋企寄錢返嚟